認真 屎魔法師唔好亂扔

你地扔左起後排就臭足全晚
一路整緊rb一路聞住啲屎
求下你地要扔就扔popo果邊啦
咁樣玩真係持續扣緊手足既生命值
光復香港 時代革命[/b]

要睇風向

玩屎都唔割